邊橦納米樓手工比較好/抵買？

個人原因可能就快唔可以同父母住，但身家又唔多得60萬，與其每月比舊錢出黎租樓不如買納米樓算（反正毒撚一個幾十年都冇諗到將來結到婚），至少叫易點入手

暫時邊個納米樓叫好少少？上網睇屯門龍床盤大陸野手工差到走左佬冇人汁

利申：首期唔夠可能問屋企人借少少

買o左樓就唔同講法架喇

納米樓都有改變咁就要更加快買

你起碼嬴o左一大班公屋仔先

冇諗結婚租樓算啦 玩下財技排公屋養老用

唔想幫人供樓，至少每月供緊比自己，加上將來有咩改變都可以樓換樓（知道比較難）

60萬咩都買唔到喎 要交印花稅

等睇樓主負資產跳樓

龍床盤係俊和起 港資㗎 不過分分鐘衰過中國建築
長實 恒地都好多人彈
係Sell HK先叫公認好啲掛

你可以買到幾多萬既樓

四叔最多單幢納米樓

信和同市建局個d